安全運行賽事所需的最低人數的工作人員也將到場，而其他所有人都將被要求遠程工作。 澳網在冠狀病毒封鎖期間禁止球迷觀看 
 至少，你可以搜索“vintage Crate & Barrel不倒翁”。 更換餐具或瓷器可能是一個挑戰。 以下是如何找到他們的方法。 勞拉日報| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 當使用Target ROAS優化搜索廣告時，谷歌要求你的活動在30天內至少有15次轉換，其他類型的廣告還有其他最低要求。 智能競價:機器學習改進PPC廣告的五種方法|加布里爾·薩德| 2021年2月10日|搜索引擎觀察 
 這一過程已經在一些球隊開始了，比如新奧爾良的德魯·布里斯(Drew Brees)，他在預期退休前將工資降至聯盟最低水平，為聖徒隊節省了約2400萬美元。 休賽期開始後，美國國家橄欖球聯盟最大的10個球員問題|約翰·克萊頓| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 加州大學伯克利分校(University of California at Berkeley)著名最低工資問題專家邁克爾·賴希(Michael Reich)的研究成果被國會預算辦公室引用，他對報告中較為悲觀的估計提出了質疑。 國會預算辦公室的報告發現，15美元的最低工資會減少就業，但會降低貧困水平|伊萊·羅森伯格| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 他被當作移民對待，拿著最低工資工作，思念家人，不得不放棄自己的音樂事業。 2014年12月26日，每日野獸 
 從鍋中取出烤肉，靜置至少15分鐘。 卡拉·霍爾烤豬肉裡脊配蔓越莓|卡拉·霍爾| 2014年12月24日|每日野獸 
 作為一名天才的商人，他把這頂帽子的樣品寄給了西部各地的商人，要求他們最少訂一打。 我給斯泰森的情書|馬克·麥金農| 2014年12月24日|每日野獸 
 要在裡佐利工作，你必須精通幾種語言:在我剛開始工作時，三種語言是最低要求。 這家書店曾讓米克·賈格爾、約翰·列儂和葛麗泰·嘉寶著迷，2014年12月16日 
 因此，沒有經驗的人可能會發現自己的收入遠遠低於最低工資，或者被卑鄙的僱主濫用職權。 亞馬遜的土耳其人啟動了第一個眾包勞工公會，凱文·扎瓦基，2014年12月3日，每日野獸 
 最低工資法應該以這樣或那樣的方式成為每個社區法典的一部分。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 這是可以做到的，就像在最低工資問題上一樣，一部分通過積極的立法，一部分通過集體行動。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 拖一輛至少二萬四千美元的車，我們要花十六元八角。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 到目前為止，它還沒有遭受損失，並且能夠通過將貸款限制在一個特定的數字來將其損失限制在最低限度。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 水力試驗證明，好的磚瓦工可以在後一種最小值下完成工作。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種